一人接一句作故仔

玩法:
根據樓上嗰句寫下一句

我先
有一日花師奶去買餸

跟住仆死左

屎忽必咗對柑桔出嚟

呢個故事教訓我哋

要睇路 完！

其實真係完咗喇

其實只係啱啱開始

是咁的

完！

你老母就完

尾

今次就真係完啦

你又以為真係完？

你以為我會咁講咩

又完！

完又玄 玄又圓 似圓還未完

呃你喳

竟然有咁嘅事今次弊啦

創意台冇創意！

無創意，因為係［真人真事］，仲出埋劇場版添